消息稱聖誕有人可能縱火堵路 警方正密切注視情況及研究執法行動

2020-12-10 06:30

Telegram群組「平安夜之活動頻道」近日號召示威者本月二十四日平安夜在街頭集結，初步計畫晚上八時開始在多區點燃燭光，呼籲各人自備蠟燭，目的是「紀念今個聖誕無法團圓嘅每一個家庭」，例如肺炎死者家人，以及在囚、去世和流亡的「手足」與其親人，包括十二名港人。

發起人續稱，相信警方當日會投放大量警力於各區「維持秩序」，呼籲參與者小心行事，強調「不建議有暴力場面，亦盡量避免衝突發生」。

雖然發起人揚言是和平活動，但因示威者紛紛點燃蠟燭，不排除有人趁機縱火焚燒公共設施，甚至堵塞馬路和打砸店鋪，消息稱警方已密切留意網上訊息，將視乎情況採取執法行動，確保聖誕節期間社會安寧。

source: 頭條日報

青山收唔收得哂3萬隻狗？

不如平安夜宵禁啦，記住禁埋唱聖詩同子夜彌撒

到時實會有鬼玩火魔老屈

雖然市民揚言打邊爐是和平活動，但因食客紛紛點燃火爐，不排除有人趁機縱火焚燒公共設施，甚至堵塞馬路和打砸店鋪，消息稱警方已密切留意網上訊息，將視乎情況採取執法行動，確保聖誕節期間社會安寧。

唔講都醒唔起平安夜要出街慶祝節日

又嚟自制流言
用過幾多次

未聽過有行動

呃ot

又鬼

唱英文聖誕歌都已經違反國安法

啱啱先知呢個channel，仲要得二百幾人

堵撚咩, 條街都無人無車
無流量點堵呀

今時今日仲邊有手足玩火魔，黑狗擺明想係和平活動自製流言然後明正言順出動啦，咁都睇唔出？

真
之前嗰班火魔都係鬼

大時大節前一定吠，今次又係班警暴自己講

思覺失調要綁起？

引戰五毛勿回

ot money ready

多謝你幫黑狗自製流言

第一次見依張 笑撚到仆街

堵路都冇咁大威力

到時又可以捉鬼

一百一拾一式：天叢雲

結果到時堵路嘅係狗車
塞住啲巴士站
之前五一十一已經係咁

本來都唔知有活動

劇本又嚟啦！全城宵禁囉，唔做正仆街契弟

建議戒嚴

今年好似唔敢擺

作都作好啲啦，無人care中武肺死哂嘅廢老屋企人

預告呃ot

我覺得信佢哋講嘢既更加需要入青山

咁似d濕鳩網媒支那01
上論壇作故仔抄落黎扮新聞

用疫情塞住班商家把口
合理化黑警攬抄

宵禁啦
國際金融中心
又亂封戶口，又宵禁

仍然安定繁榮冇得輸

要坐幾年都係鬼

唔得，全部人道毀滅，唔該

日日都有可能架啦on9
可能可能

不許百姓點燈

睇錯聖誕老人可能

隔幾日就捉人啦

黑警先會導致攬炒

Telegram群組「新年之活動頻道」近日號召示威者下年元旦日夜在街頭集結，初步計畫晚上八時開始在多區點燃燭光，呼籲各人自備蠟燭，目的是「紀念今個新年無法團圓嘅每一個家庭」，例如肺炎死者家人，以及在囚、去世和流亡的「手足」與其親人，包括十二名港人。

發起人續稱，相信警方當日會投放大量警力於各區「維持秩序」，呼籲參與者小心行事，強調「不建議有暴力場面，亦盡量避免衝突發生」。

雖然發起人揚言是和平活動，但因示威者紛紛點燃蠟燭，不排除有人趁機縱火焚燒公共設施，甚至堵塞馬路和打砸店鋪，消息稱警方已密切留意網上訊息，將視乎情況採取執法行動，確保聖誕節期間社會安寧。

幫班狗打埋下一篇文

香港有你真好

我都係

要讀習語錄

黑警又帶頭攬炒經濟

之後又唔知邊度破獲軍火庫架喇

燒聖誕樹完全冇好處，仲有報應添。

施永青

香港遍地左膠

個經理表情幾有戲

中國人不過洋節😡😡😡

屌

劇本流出

又借機呃ot 條數任開

佢地冇女想其他人都冇得過聖誕

你on9？唔記得又一城發生過乜？
有報應？黑警殺人有冇報應？

似係班狗開

無人已經係最大攬抄

自製OT

政權自製事故
同v煞個劇本一撚樣
不過我地李大導拍親都係拍柒版

點解要人道咁人道

唔幻想下刑事案件邊有得呃OT錢呀班賤狗

唔過洋節的咱中国人

想OT過肥年就出聲唔使吓吓老屈

手Joke

好靚
火焰樹

好正

自己開谷然後賊喊捉賊
又有ot錢收

好有聖誕氣氛

睇完先知聖誕有Party

搞又一城=/=一定要燒聖誕樹！

有咩報應啊？聖誕老人真係存在㗎？
黑警殺人有冇報應啊？

寶福山好多人縱火堵路

又自編自導

2020都就嚟完啦 仲報應

李桂華新諗好既劇本

自私gp 叫啲後生玩 再捉

宵禁囉
而家六點禁堂食同宵禁咪差唔多

又呃OT

係真唔係呀？到時冇就柒咖啦

兩個星期都未夠就失憶，唉

李桂華話聖誕OT出三糧

被害妄想症

你咪撚阻鳩住人搭車啦
成條路都係狗車
巴士都埋唔到站

共匪一早推林哂啦
不過洋節

9成鬼行動

唔趁而家呃多啲OT點得
到紫荊黨揸旗就準備引入平一大截既公安取代班狗啦

宵禁聖誕夜

咁快就講鬼
鬼你老母呀
要講就講多謝手足

自導自演?
聽講反對個班走哂拉哂喇喎
建制天下仲會有人搞事!?
當國安法死嫁!？

好肉酸
係咪好耐無OT 唔夠錢洗

最醒係你拉

上次5.1 天馬行動夠咁吹啦
最後被人騎劫做黃金週

印做聖誕卡

唔係想捉鬼，大家自行判斷

天馬行動整合

睇咗51天馬行動tg, 根本無咩人,但咁多紅色媒體講,有點奇怪...有d似伏手足,無和理非掩護好似比便衣捉

分化少陣得唔得㗎屌, 各有各做．

咩呀 有人話要核平北京喎

有咩報應啊？講嚟聽下？屌你老母臭閪
報應報應報應，訓撚醒未啊

幾靚喎 好有氣勢

狗以外活動一律不和平

因為佢地做咩都係正義和平
狗就係法律

聖誕食火雞就有
佢地諗多左

呢張有人樣既第一次見

仲邊會有傻仔出嚟送頭架？

樓主pin this

睇錯聖誕老人縱火堵路

On9?

真係有報應。
你老母生左係條傻閪咪報應囉。

宗教活動禁左la

唔ot 邊有錢買Iphone12